# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-12 11:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: django_celery_beat/admin.py:71
msgid "Task (registered)"
msgstr "任务（已注册）"

#: django_celery_beat/admin.py:75
msgid "Task (custom)"
msgstr "任务（自定义）"

#: django_celery_beat/admin.py:92
msgid "Need name of task"
msgstr ""

#: django_celery_beat/admin.py:103
#, python-format
msgid "Unable to parse JSON: %s"
msgstr "无法解析的JSON串: %s"

#: django_celery_beat/admin.py:162
#, python-brace-format
msgid "{0} task{1} {2} successfully {3}"
msgstr "{0} 任务{1} {2} 成功 {3}"

#: django_celery_beat/admin.py:165 django_celery_beat/admin.py:208
msgid "was,were"
msgstr ""

#: django_celery_beat/admin.py:174
msgid "Enable selected tasks"
msgstr "启用已选中的任务"

#: django_celery_beat/admin.py:180
msgid "Disable selected tasks"
msgstr "禁用已选中的任务"

#: django_celery_beat/admin.py:192
msgid "Toggle activity of selected tasks"
msgstr ""

#: django_celery_beat/admin.py:205
#, python-brace-format
msgid "{0} task{1} {2} successfully run"
msgstr "{0} 任务{1} {2} 启动成功"

#: django_celery_beat/admin.py:211
msgid "Run selected tasks"
msgstr "执行已选中的任务"

#: django_celery_beat/apps.py:15
msgid "Periodic Tasks"
msgstr "任务调度系统"

#: django_celery_beat/models.py:27
msgid "Days"
msgstr "日"

#: django_celery_beat/models.py:28
msgid "Hours"
msgstr "时"

#: django_celery_beat/models.py:29
msgid "Minutes"
msgstr "分"

#: django_celery_beat/models.py:30
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: django_celery_beat/models.py:31
msgid "Microseconds"
msgstr "毫秒"

#: django_celery_beat/models.py:47
msgid "event"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:50
msgid "latitude"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:53
msgid "longitude"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:59
msgid "solar event"
msgstr "solar"

#: django_celery_beat/models.py:60
msgid "solar events"
msgstr "Solar配置"

#: django_celery_beat/models.py:104
msgid "every"
msgstr "每"

#: django_celery_beat/models.py:106
msgid "period"
msgstr "日期单位"

#: django_celery_beat/models.py:112 django_celery_beat/models.py:257
msgid "interval"
msgstr "时间区间"

#: django_celery_beat/models.py:113
msgid "intervals"
msgstr "时间区间配置"

#: django_celery_beat/models.py:136
#, python-brace-format
msgid "every {0.period_singular}"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:137
#, python-brace-format
msgid "every {0.every} {0.period}"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:156
msgid "minute"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:160
msgid "hour"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:164
msgid "day of week"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:168
msgid "day of month"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:172
msgid "month of year"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:181 django_celery_beat/models.py:261
msgid "crontab"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:182
msgid "crontabs"
msgstr "Crontab配置"

#: django_celery_beat/models.py:251
msgid "name"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:252
msgid "Useful description"
msgstr "有益的描述"

#: django_celery_beat/models.py:254
msgid "task name"
msgstr "任务名称"

#: django_celery_beat/models.py:261
msgid "Use one of interval/crontab"
msgstr "使用interval/crontab中的一个"

#: django_celery_beat/models.py:265
msgid "solar"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:265
msgid "Use a solar schedule"
msgstr "使用solar调度"

#: django_celery_beat/models.py:268
msgid "Arguments"
msgstr "元组参数"

#: django_celery_beat/models.py:269
msgid "JSON encoded positional arguments"
msgstr "JSON编码的元组参数"

#: django_celery_beat/models.py:272
msgid "Keyword arguments"
msgstr "字典参数"

#: django_celery_beat/models.py:273
msgid "JSON encoded keyword arguments"
msgstr "JSON编码的字典参数"

#: django_celery_beat/models.py:276
msgid "queue"
msgstr "队列"

#: django_celery_beat/models.py:277
msgid "Queue defined in CELERY_TASK_QUEUES"
msgstr "在CELERY_TASK_QUEUES中定义的队列"

#: django_celery_beat/models.py:280
msgid "exchange"
msgstr "交换机"

#: django_celery_beat/models.py:283
msgid "routing key"
msgstr "路由KEY"

#: django_celery_beat/models.py:286
msgid "priority"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:290
msgid "expires"
msgstr "过期时间"

#: django_celery_beat/models.py:293
msgid "one-off task"
msgstr ""

#: django_celery_beat/models.py:296
msgid "start_time"
msgstr "开始时间"

#: django_celery_beat/models.py:299
msgid "enabled"
msgstr "启用"

#: django_celery_beat/models.py:309
msgid "description"
msgstr "任务描述"

#: django_celery_beat/models.py:317
msgid "periodic task"
msgstr "定时任务"

#: django_celery_beat/models.py:318
msgid "periodic tasks"
msgstr "定时任务配置"
